（哲學題）點解人會感覺到自己存在世上？

假如我係777 細個嗰陣知道我個名係鄭月娥 跟住讀書返工做司長特首 幾十年後一樣知道自己本名叫鄭月娥 亦都有記憶知自己點樣考第一自己點升官

點解會一直知自己係存在世上 唔會一瞓醒無啦啦變689 變唐英年

我思故我在

大佬講乜春呀

你出依個post已經感覺到

又一個弱智上連登

冇錯 所以諗點解自己係打工仔而唔係老闆

大佬 你呢條係智商題喎
樓主你諗埋啲咁嘅野病得好嚴重下

因為首先你存在喺依個世界道同大腦有感知能力，所以先發現自己存在

先是我在故我思，後才我思故我在

其實你只係屬於某一個人嘅意識

因為你未食藥

依d只係母體比你既信息

你嘅記憶話佢知佢係你

因為你瞓完一日保留前一日嘅記憶，再瞓一日保留多一日嘅記憶，就係咁慢慢疊上去，所以你記得

因為人有時間意識，有過去現在未來
你連想將來都假設自己係同一個人㗎
只有喺發夢先有機會同「現實」嘅你偏離少少但都仲係你

你證明唔到你啲記憶係真
就算有環境證據，你亦證明唔到啲環境證據唔係琴日先有“人”憑空整出嚟

所以成個世界可能係上帝上星期四整出黎
詳細Google下Last Thursdayism

係呀，你訓醒咗之後會變有錢人

讀哲學讀到short咗?